有冇人同我解釋下不合作運動嘅理念，目的，同埋對運動嘅正面作用

挑戰十連

冇人解釋到？